求譚仔推介menu

自己一個食多，硬係叫唔到一個覺得堅正嘅配搭，求指教

雞肉清湯全走

叫開雞肉魚強五小 但自從有次d魚強食落酸酸地就冇叫過

套餐咪就係最尾機MENU

睇黎可以宣布譚仔係垃圾

腐皮 雞肉 竹笙

過橋米線

炸醬懶肉小辣

腩肉三小

魚腐腩肉炸醬大辣麻辣+蒜泥白肉

豬潤 蕃茄湯